真心唔明！每次砌鐵馬係咩玩法？

和理非就和理非
對抗就對抗
同黑警對恃索帶鐵馬砌埋每次都只係阻黑警二三十秒
忙一大輪然後都係中椒被打四散
為乜？

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

Hi P牌鍵盤戰士

你p牌仔梗係唔明啦

其實有用嫁喎 成效唔算好大不過好過冇

岀過黎先啦p牌仔

剛登記
鍵盤戰士都唔係
和理非遊行就次次有我份
番屋企之後全程有睇直播
rthk32
蘋果youtube
真係睇唔明

邊有二三十秒, tvb一個蒙太奇半秒就俾人剪左啦
屌你老母戇鳩樓主有無睇tvb架

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

因為你未企過係前面囉

利申,我都無企過

鐵馬都唔起，等d狗衝入黎直搗黃龍？

頂住啲狗
拖得一秒得一秒

100米賽跑同100米跨欄賽跑

邊個快跑完d?邊個容易d?

你冇諗過鐵馬冇起到，對方戰術多好多，諗計難左即係多左時間
就唔會係你最終見到嗰個，可能好多人因為咁無受傷同被拉

我問題係，既然都係被打然後四散，對恃最終目的係乜？

同埋可以擋車

其實三角鐵馬係用黎進攻
拎黎做roadblock就應該砌好再起自己個邊上索帶 今日見到多數都係砌完放起到

你有咩提議?

發夢有個師兄砌左個三角想向前衝 得兩個人肯推

班警犬係百步梯點衝你係咪盲左
就係無鐵馬無路障比時間防守, 等後面散
後面散唔到, 前線更加易比人拉

警犬有林鄭照
證明已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會出手扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

三角鐵馬破盾陣係有用
自己睇番魚蛋革命d gif

其實淘佬有隻不銹鋼索帶

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

當然唔可以鳩推如果留半打咖哩角可以入黑想突圍個陣先請警犬食

D狗殺到埋黎 今日又搞包炒 現場裝備物資又唔夠 唔起鐵馬等死？

無人知之後會發生咩事，有可能守鐵馬又有可能走，做到既就做好過咩都唔做，唔通好似你咁隔到老撚咁遠睇直播再上嚟開po問點解咩，蠢撚過隻豬

三角鐵馬 宜守宜攻
你係屋企睇直播 識條撚咩P牌仔
學人攪分化 扮都扮出過黎啊
守：起防線
攻：推倒轉既三角鐵馬
唔洗出過去 用腦都知啦 仲話睇直播
收皮啦

利申 發夢唔識砌到識

黑警要開ot 拆鐵馬
無兩三點都拆唔曬

因為你係和理非，前面一大班人幫你擋，但邊個幫佢地擋？
佢地都需要受到保護，鐵馬可以保護佢地

問警察，佢地係我地遊行未完就出椒
你寫信問佢地點解，謝謝

我冇提議
只係覺得唔明
每次用同一設置但又冇大作用
點解仲要用？
所以策略可能更重要
目的要清晰
例如：
香港學生讀書為乜？
考好個試入大學
進食目的係乜？
延續生命
戰爭中雙方的目的係乜？
殲滅敵人

多20秒爭好遠喎
少多好多人俾人捉

砌完要走個時都多少少時間
有時緊急既話 多幾秒就係多幾秒
呢d野坐係屋企既人唔會明

分化我真係唔識
每次睇衝突場面
都會令我忽然幻想到係一場戰爭......
係一場不對等的戰爭
不對等唔係裝備
係雙方心態
有一方要殲滅對方
但另一方唔知點解係準備捱打

阻到10秒都有用

班狗對住你地慣哂
任你堆

正正就係裝備上既差距先更加要拉開距離，增加靈活性/減少對方機動力

想請問有無好建議？

成件事目的為何？
就係為被捉而作準備？
所以「少多好多人俾人捉」，就係成就？

你up乜春？
無roadblock佢哋衝埋嚟會少左好多時間走
(1)易俾人捉
(2)大咗機會人踩人

班狗今日有議員喺度仲問緊野佢哋都可以直接推進
梗係要保護自己啦

我當然唔會明！
我好肯定好多人都唔會明！
一係就和理非然後番屋企！
一係就等被打同俾人捉？
當然唔會明點解要等俾人捉！
我唔係要分化
我係想了解等俾人捉係乜心態

真心 如果唔係衝就唔好起三角鐵馬
三角鐵馬要衝亦唔應該分開衝
要衝就起好幾隻鐵馬一排打橫再用索帶索好
之後一排人咁一齊推
如果分開推就會變到一d快一d慢
如果唔衝剩係防既話就應該推到d鐵馬周圍都係
要不規則咁訓係地下 最好掉到d鐵馬與鐵馬之間卡死晒
咁樣既話佢地要清就會用多好多時間

成件事，同狗對恃，為乜？

冇鐵馬班防暴一衝
前面果D走都冇時間走啊大佬

有冇打過機？
你知唔知廿幾秒既控場技勁到幾恐怖？

反正遊行大多數時間都冇野做，用呢d 時間整個咁有效既控場你話廢？

即係，聚集其實係等防暴衝，然後走？

說白了，我係想話，係心態廢！